15:51巴士資訊 往山水樓搭車

見到九巴員工寫上
要搭巴士到山水樓站

Be Water

push